女同學答應考試唔合格就幫我做一件事

鍾意一個唔熟嘅女同學
大家關係算係Study partner
我同女同學講
如果合格 我就答應你一件事 能力所及 唔合格就調轉

佢答應了 想要禮物

早排未出成績佢已經知自己唔會合格
我鍾意佢 應該點答好 又驚無左個朋友

你都可以照送架 你話見你炒左買黎氹下你既咁 冧死佢啦 之後就叫佢比個願望既機會你 等佢可以報答翻你

Study partner 都算SP丫
正

淆底話諗唔到叫佢做咩 話本身係激勵佢先咁講

諗到先算

女同學

：你咁蠢都唔知點算，唯有等我黎照顧你啦唉

唔係幫條女

平心而論你呢種人好幼稚

咪膠啦